大鎖港正式地合法來臨(修例賦權政府8月起禁港人出境)

大鎖港正式地合法來臨(修例賦權政府8月起禁港人出境)

政府向立法會提交《2020年入境（修訂）條例草案》，擬加快免遣返聲請審核程序，惟當中有條文將賦權政府禁止某人離港，大律師公會兩度發聲明促局方修正以防濫權。

名正言順鎖港